[打交] 有冇人睇NHL Stanley Cup

有冇？

冇

有

北美四大聯盟
連登最少人睇就係NHL

幾點

鐘意睇但唔係好識

有睇+唔識
當睇踢波

VGK fans

勝利球迷？

其實差唔多 只係多左個icing

咪就係 明明係美國同nba 差唔多 係歐洲多人睇

一陣繼續賓州大戰
NBC直播 12:00pm (PST) 開波 不過香港既朋友應該訓緊教

咩叫勝利球迷

睇贏波既球隊
不過講下笑 唔使咁上心

賓州大戰正，估唔到1-1到

費城今年大滿貫

76人難得入到playoffs
NFL就喊出黎，利申patriots

76 同eagles 差唔多情況 都係underdog

留名

仲有廿五分鐘

habs fan 不過今年真係
唯有支持死敵leafs, 不過都似凶多吉小

夠鐘夠鐘

Phillies

有無link

費城啲把握力好差下
第一節完 比數暫時落後匹茲堡0:1

呢兩隊係咪輪流大炒？

大家都偷到一場客場

加拿大隊round 2應該得翻Winnipeg

其實都係因為Minnesota 弱

Round 2就開始好睇

成立之後己經留意緊呢隊 話哂都係2000年之後第一隊expansion球隊
之後見到有karlsson/reaver/carrier/eakin更加唔使諗
開季初期己經買咗件reaver嘅jersey
贏咗pacific division之後買多件karlsson

利申 東岸人

嘩
本身住嗰度冇local 隊咩？ 始終唔係自己地方難啲有歸屬感

NYR死忠
不過近年表現實在爭緊啲
nash又走埋 唔知下季會點

我都幾鐘意rangers 會徽最似一間體育會

最早期嘅球隊嘛
雖然一開始個陣會徽唔係咁

早年仲正宗體育會feel
Btw 早排去曼哈頓行估唔到都幾多Rangers fans 有啲幾靚女

初期個件深藍jersey好好J.
早排復出都有買到
NYR不嬲多鬼妹睇
開場前係the garden附近勁多 又唔介意一齊影相

睇黎我都要做下fans

把打都係東岸人

西岸 不過我讀完書都諗住過紐約
西岸太悶

紐約其實都悶

起碼叫有得周圍行下 西岸大部分城市都係用唔到腳黎行

Hockey 都有負評

NHL最難入門所以無咩人睇

如果講睇，除左icing 同offside 有咩係難？
玩我就同意 我冰都唔識溜

Lets go pens

睇我覺得mlb難睇啲喎
nhl啲規矩同足球個啲都差唔幾
nfl一場等嘅時間多過睇

咁又係嘅 紐約唔揸車好過
一定搵唔到位泊

西岸除左大自然，平時放假一係就行Walmart 一係就行outlet mall 想搵啲地方散下心都冇

去過LA啲walmart/costco好好行
勁大間成個貨倉咁
紐約啲walmart好細 行一陣就行哂

屌那星 連登終於有人講NHL
LETS GO CAPS

VGK VS LAK Game3開波

希望kings 爭氣

Blue jacket 偷左2場客場

我以前都係東岸人. 加東

會唔會番黎？

我而加睇

播bon jovi 好多人一齊唱

Doughty好狗

早排返過去睇波, 都keep住1-2年返下

kings加油

今場打得咁激

Kings 啲game 不嬲都激 年年都同我隊鯊魚仔打哂交

冇喇

打開矛波既la對住Vegas 得啖笑

有個女性朋友好鍾意睇，但我完全唔識睇

本身鐘唔鐘意踢波或者籃球？鐘意又識睇既上網查下icing 同offside 就會識睇

LA今場打得好激

當鯊魚咁打

下下撩人mma咁

cls. 上兩場都正正常常
今場爆seed咁

Leafs聽朝都唔知有無機會反到cup

不過今季好在habs柒到喊 成世人最憎就係班魁北克人

我反而鍾意睇佢地打交

今場先係佢地正常水準 佢地不嬲都mma隊黎

我都想玩下試下係咪真係咁易著 打兩下就開拖咁

波士頓好似勁好多

Btw 加拿大冇隊掂

Doughty嗰下好波

好搞笑

其實好多都係枝棍了幾了就開始郁手郁腳

🐻

可能有啲係夾埋，搞下戲紛

Kings molamola

賭城唔係咁撚癲第一年就champ呀

3-1

我諗西岸冇咩隊夠打

冇喇 原本都話過多兩分鐘試下empty net攻下

#go我鯊

VGK

Kings power play

Power play都死魚咁啦

嘩嘩嘩！

追返球

未訓得 開始empty net全攻陣喇

如果贏番局都仲有價講

#Vegasstrong

贏咗

完

呢個series 應該4-0架喇

唔使打game 5/6/7

波士頓4-0啦，maple leafs都唔夠打
波士頓又係有驚喜，開季都估唔到會咁掂

常規賽都唔算突出

我地就黎快過隔離棒球

開季仲差，慢慢睇左habs潛落去，波士頓一路上

常季賽nhl冇post討論
反而nfl有仲開到2

兩個台一樣嘅就係Washington去到playoffs都係一條蟲

仲有NBA都係

師兄原來係sharks fan, 我以前有個frd好鍾意irbe

habs fan

香港真係太小人討論nhl, 我返左香港噤多年都係遇到幾個勉強識

咁我係因為住San Jose 啫 不過幾有好感

但hockey 潛力大 夠國際化 有冇睇khl, shl嗰啲

我覺得sharks件衫個色好覩

有輕輕follow下, sm liga都有

啲商品真係幾靚 不過未攞過Stanley

你個邊有冇打開？

我連冰都唔識溜 點打

噤冇啦

論現象感同比賽剌激流暢程度，hockey 真係最好，nba現場反而嘛嘛地

hockey真係好好睇, 住加拿大投入度又大啲

其實加拿大睇cfl 定nhl 多？

nhl啦, 始終歷史悠久, 起碼我冇frd睇cfl, 係都睇nfl呀

感覺上cfl冇nfl咁好睇，4 down 同3 down 都有d分別
Nhl出名好多
反而美國就nfl最誇張

nfl好睇好多

我覺得cfl冇咁多廣告順啲激啲 同埋多啲長傳

今晚sharks 同warriors 撞哂時間

Toronto

多倫多

比你攞翻一場，翻主場先ko你

我都唔係多倫多人 純粹食下花生

我地紅魔鬼渣到 比啲魔性啦好冇

樓主燈力好強

Hello San jose巴打
Nhl終於有post

今日要開兩個mon睇playoffs

一講完第三節就大炒

今日warriors 輕鬆嫁啦
2隊都入下round

咁遲先入既你

又大炒喇

後日睇唔睇？我入sap

Sharks power play

Meier

頂 我都係收下聲

Anaheim 追番1:1

燈左喎Ching

進化到連power play 都有得燈

我讀完書返左香港喇
巴打到時po相上嚟 拎多幾條rally towel

五月尾我會去東岸 唔會撞唔撞到期睇Stanley cup finals

我第一次睇 有咩要注意

攬囡囡影相

我都未喺主場睇過playoffs 淨係前年決賽作客game1入SAP睇jumbotron

toronto

Ducks發哂老皮

強姦ducks

Ducks 矛到咁，powerplay打到手軟
下場sharks 主場進級

sweep!

一訓醒見到八個一皮

以下犯上仲要sweep 人，應該得nhl會咁
依家個playoffs division wild card 計法唔公平，反而NBA 咁計conference 排名就好d

我覺得又唔係唔公平嘅
常規賽 nba intra conference game 比intra division game多，用conference排名好合理
Nhl就intra division game比較多，所以著重divisional ranking多d

不過其實Sharks同Ducks常規賽只係差一分

Nhl歷史有落後3-0追翻，不過ducks 應該唔會係

唔講公唔公平先 其實咁樣打正過nba
Nba 好多時都直落4-0 但nhl 好多時都要打多幾局 我就球迷角度都想睇多啲緊湊啲既波啫

今年既ducks 唔太得 主場都冇咩氣勢

Ducks俾鄰居個位再世Babe Ruth搶哂風頭

上一次就係2014Sharks俾人反cup 諗返都仲有陰影

我今日講完咪有得反

Caps 個俄佬係咪仲打緊？

今日唔睇喇 靠大家更新
聽日番早 訓先

十點就瞓 巴打幾點堂
聽日去SAP唔好遲到

賭城真係第一年就champ咁癲?

錯係九點
要番工

等我sharks 收佢皮

等睇LA 2隊一齊比人sweep

唉 早知前幾日$5x 買game4 依家要百三 好撚貴

百三咁貴 早響麻 兩個人睇平啲 我一支公去

岩岩check完 stubhub 下次一齊 我係Hayward 果頭

好彩你主場睇 我之前一條友去staples 同 Honda 睇sharks 俾人屌到仆街

我就係驚先買sharks 主隊位 一陣第一次睇就比人打就唔好

主場無事嘅 nhl好少醉酒佬 football就唔好 死左都唔知咩事

熱身果時坐咩位都可以行落row 1睇

冇啦 我十二點收工番屋企訓到夠鐘先出門口 冇時間睇熱身

俾你地搞到好想返加州睇波

七半先開喎Ching 熱身好似六半左右

依家睇warriors同sharks都好L貴 Giants 今年都仲咁廢

睇niners

我搭輕鐵出去呀麻

Sharks fans成功騎劫咗個post

巴打今晚enjoy

唉 我波衫都冇件就入場

上網填地址就有得拎

我都係戴頂帽就算 入面好L凍

我唯有睇呢個當去左sap
我都要瞓先準備聽日返工睇

好撚鐘意 Joe Pavelski

估唔到NHL post竟然係sharks fans多
加拿大撚/東岸撚去哂邊

我都估唔到 仲以為會多啲Vancouver

啱啱睇左個流程 7:00 先有野啱我

kings俾人橫掃

終於有人開 sor今日先見到

Canucks呢幾年太廢冇哂fans?

屌 訓過龍趕唔切去睇ceremony

唔緊要 七點去到都仲睇到warm up同pre game light show

飛緊Uber 希望有野睇下

Sharks d towel design好正
#DUCKHUNT

依個鐘數sj好塞

今晚條巾好正

我諗原本搭輕鐵會最快

而加Express pool 好q 多人tim 到未架屌

重鎚Jets/Maple Leafs

去到邊

原來仲係north San Jose 不過好彩上左個客都係去sap

可能掛
不過habs今年入唔到playoffs我係大大力恥笑

今年Carey price好廢

拎多幾條毛巾

偷人地咩

行落lower level睇熱身

試過睇warriors 拎人地d tee

好撚狗

完場都冇人坐先拎啦
Btw上場條巾ebay最平都US$50

係 完場去執

第二個break好執啦 會俾人搶哂

負負碌碌過到第二局 坐我隔離條Anaheim 妹嬲到走左

對住佢chomp chomp chomp

4:0

Let’s go shar~ks 啪啪 啪啪啪

佢最後都有攞走條毛巾 仆街仲諗住唔要比我

Go Jets Go! ✈️

巴打住Winnipeg?

好少見有Winnipeg fans

呢度一係加拿大佬 一係就sharks

佢送兩張b隊飛 Hayward 巴打有冇興趣

係呢個po都見到巴打你笑鳩habs
btw diehard canucks fan屎

仲有其他NHL post?

有個講vegas既po

東岸撚係到，bruins

東岸撚 die hard NYR fans
不過撐VGK

死喇 VGK inaugural season太夢幻
個個都想sharks輸
其實我地都未贏過Stanley cup

咪就係 sharks 攞先啦屌

西岸黎講因爲撐開warriors，所以撐sharks
住過bay area，歸屬感大過Vegas

都話左我成世人最憎就係Québécois
真係比法國佬更加串過馬撚

兩大hipster 對決 knights同 sharks 都好有hipster feel 講真

其實Vegas 冇乜人住，班主場fans係咩人

各大酒店/賭場/娛樂場所的員工(好似係)

但佢地要輪更
真係有咁多人得閑睇咩

你都識講輪班嘛,自然會輪到day off而有主場波睇啦

btw 唔知VGK有無請過Pawn Stars嗰三代同堂加Chumlee去睇波,用黎做勢一流

其實LV個population多過好多NHL城市嘅
不過唔係住正喺賭城入面姐

原來Vegas 計stat係高過班加拿大城市嘅population
最細market 係winnipeg

不過遲d有埋raiders之後可能就會分薄個fan base

唔會嘅，nfl一星期得一日下午，加上半個賽季唔同月份

主要想加拿大贏返次

全加拿大希望係哂最細fans base嘅Winnipeg 到
我都想佢贏

我會睇好Leafs多d

原來廿幾年冇贏過

有marleau 所以我都撐leafs

過唔到Bruins 嫁啦

但係對Bruins就唔係咁樂觀囉
不過出奇地今季Jets個龍門好鬼勁
睇吓有冇得carry

睇下今晚個埸囉
如果leafs主場攞唔到多場，下場翻波士頓主場就玩完

幾時 好似$1熱狗同啤酒

呢度有邊個又睇又打

好似禮拜六

其實香港有冇入門course俾大人

睇Barracuda可以坐得好前

唔知 我由細開始打

我想學溜冰先

Knights at sharks presale最平都$82

x2 溜都未溜得掂

都唔算好離譜㗎喇

睇定d game1,2先，如果贏面大就等下round先睇

始終都冇足球咁好氣氛 個個入場最多入波先叫下 平時好少唱歌叫口號打氣 冇球迷會帶頭既

星期六晚唔得

始終文化唔同，運動對佢地只係娛樂
就算Earthquakes咁有ultras帶住，都冇乜其他人會跟住唱歌
永遠都只係停留係lets go xxx 啪啪啪啪啪

連fee又成舊水

係咪得college football 先會唱足全場

係bay area睇波算好好氣氛架啦 之前係la 睇clippers 聲都無 拍下手已經好俾面

College football都無乜歌 不過成班學生係high d

美國運動得啖笑 我琴日入場有啲覺得自己睇緊港超 多人啲既港超 老實講 $80 冇下次

遲下睇football 應該好d 美國佬要飲到醉哂先high到

係 完場行街先係最high

Fans base問題？
我睇bruins 主場打regular 氣氛都好好，(仲好過同埸嘅Celtics)
不過睇直播，Winnipeg勁好氣氛，下下都叫全場爆，可能加拿大對hockey 熱情d

可能加州運動氣氛差啲

其實加州淨係完場要揸車番屋企已經令唔少人唔敢飲酒啦 唔飲酒點會high

睇warriors 坐bart囉
不過Boston大部分人坐T翻去，又真係多人飲酒

坐bart 落唔到San jose 垃圾交通

應該關加拿大人事 我老細係加拿大人 一番到office就同我講琴晚場波點點點

SAP無車好難去 要搭Caltrain

上次坐bart去睇warriors
Bart 真係不了，臭到爆，第二次都係uber

我通常揸車泊bart站 parking都慳番
唔知點解連個站都可以臭到pk

垃圾城市

boston celtics 真係無乜氣氛
基本上d人入去都係social 同飲飲食食
要氣氛真係比唔上歐洲d足球

琴晚場sharks 就係咁

我有時會睇埋SHL
發現歐洲人睇體育既氣氛好過北美洲好多
佢地d chant超有energy
唔似得nhl果d黎黎去去都係lets go xxx

NBA主場氣氛不嬲唔算好好(加上成日暫停)
反而上年warriors 主場都算正，夠嘈，全NBA 最嘈主場
住波士頓，Celtics 主場如果坐balcony 真係靜到悶

NHL睇直播都feel到有d主場好靜，有d就發哂癡
連playoffs 都靜真係嘛嘛地
望下Winnipeg whiteout,班人癡左線咁

上次睇到我差d訓著
隔壁個鬼佬同我講”sleepy huh?? me too”

上年有IT4都話第四節追分有d氣氛
今年

Pats 好冇氣氛？

好過Celtics 多多聲
其實入場睇bruins 同Celtics ，有唔少人都係著pats 嘅衫/帽
美國人對NFL 係熱血好多
Professor 夠膽死話要去飛現場睇Superbowl cancel lecture

不過我一定唔會買飛入場睇嘅，係MLB

我都覺
美國人對自己既football 似歐洲人對football ，係信仰咁既樣
而美國普遍會當其餘既運動係攝時間既興趣

美國佬睇football 係會癡線
MLB 就家庭樂，NBA,NHL就係中間攝時間
反而加拿大人先會好重視NHL
可惜加拿大嘅隊呢個年代打得唔好

最慘係啲最叻既加拿大佬外流哂 我番工著niners 試過比個Seahawks 話我唔招呼佢 不過應該講笑

2014 SF Giants拎完WS 個professor第二日話病cancel class

MLB係廢佬hea時間等死

都唔係既 好多後生有追

Tmobile年年都送mlbtv 但block左Giants

棒球睇有日本人個幾隊囉
達比修,田中將大,前田健太,牧田和久(下勾投手好撚正 ),當然唔少得大谷翔平

Big 4sports + MLS其實樣樣都好好睇
唔刻意同歐洲足球比，其實氣氛都唔算差嘅

同埋我估歐洲會全場唱足90分鐘都係好少數，好多時都係得一個看台嘅fans會

我遲d諗住去參觀TD garden 好似好有歷史感

Foxborough太難去 如果唔係可以去埋Gillette Stadium

有冇睇埋幾隊台灣人

Bruins
下埸翻波士頓就同leafs講拜拜

真係全個加拿大都將希望放係Jets

聽日jets主場應該掂啦
加拿大隊好慘，點解7隊得2隊入到playoffs
錢作怪？市場問題定球隊問題

啲勁人係哂美國

上年7隊有4隊？Ottawa 都叫殺到入西決，今年冇左影

leafs fans 又會發癲

Market 問題，最大fanbase 係多倫多，montreal，而Jets 仲係用緊AHL size 既場館；所以依兩年GM meeting 有講過要NHL隊起新場館，好似islander禁。而另外因素我聽過係稅率同匯率問題。

而點解加拿大隊唔掂最大原因係佢地做draft pick 同管理Salary cap好差，好似Montreal，同溫哥華，70M中既20M都係落左去30歲以上或者，過曬高位既球員道，而prospect farm 又唔好；真係無得怪。

而Jets 係依幾年真心做得唔錯，管理cap同prospects 都有D睇頭，佢有幾入final。

我都聽過加拿大税高，加上人工收加紙等如減人工，吸引唔到人簽。draft同管理問題冇得救

反而Winnipeg 得個80萬人口，勁細market 但入坐率好高，高過美國唔少城市入坐率，當然可以話本身undersized 15000人主場

leafs

80萬好多人啦 波士頓好似都係咁上下人口

出面d stat, Boston 用metropolitan 人口睇有成400萬人嫁

係呀
聽日sure win

Metropolitan 冇得計啦 唔準架 我住San Jose 計bay area 但我好日都唔出三藩市 根本就分番開計

如果唔係點樣穩守central第二

現場仲正，真係畢生難忘

Whiteout係癲撚左

Go Jets Go!!!

都唔係嘅，Toronto 都唔係淨係住市中心班人睇，Markham, Richmond 都會出去

用Montreal 同溫哥華做例子係最好，有時間去capfriendly 睇下，其實加拿大D隊唔係比唔起錢，但好似溫哥華禁，sedin 兄弟都花左14M, Eriksson32歳但簽左5年每年6M既長約，傻的嗎。Montreal 好D,但Weber 果8M長約又大鑊。

溫哥華同Montreal 今年draft pick 好的話下年有機返生；其實最大鑊既係Ottawa... so sad.

比起，VGK, NSH, 我覺得Jets earn my respect... VGK, 係bettman 比heavy fav佢地姐，NSH 食屎啦，特別係subban，D fans 又on 9 ... 其實我你diehard avs fans.

係咪睇regular season呀？buffalo, Arizona? San Jose D燈光好差🤔

我都唔鐘意Nashville 死生蕃

San Jose 感覺上係一班hipster 突然想睇去睇 去到好似大食會咁 雖然本身sharks 都好有hipster feel

Subban...

Arizona regular笑話黎？入座率得7成

因為我地分今年真係打得好好

Market呢個真係無得搞,加拿大接近一半人口都係住係由Windsor至Quebec City呢條直線上
想多隊可以爭冠的加拿大隊的話,不如問下Quebec Aces會唔會返生仲好

Quebec Nordiques翻生機會好細
雖然Winnipeg 都翻生到
但係nhl政策唔似想比加拿大多一隊，因為同省已經有habs，個customer base唔會多左好多
加上sun bell policy

Sun belt policy仲未放棄㗎咩

不過第32隊好似都九成九係seattle

咩9成9⋯⋯Pre sale 都已經賣曬，已成事；

Let’s go Pens

雖然呢單只係未公布
但我記得之前有試過potential expansion city又係賣晒season ticket點知都bid唔到個expansion

其實Arizona 既prospects 係唔差，下一兩年可能唔錯；但果頭攪咩死咩，可能除左Diamondbacks 正正常常。

有無人睇hockey 會睇佢地D analytics，如Corsi⋯⋯

我都想，依幾年既GM meeting，不斷講要revamp 舊場館；唔revamp 無得留低，所以Carolina, Arizona, 仲有Ottawa（佢就另一個因素啦）有機會無得留低；無得留低姐無要搬，或change ownership；所以Quebec 有機會執二攤，好似Jets 禁。

Connor Mcdaivd冇playoff打 已經買重VGK拎cup
上年Crosby 靠ref贏cup已經有人屌ref 係after whistle 既吹判
而今年都非常火爆 已經出左幾個suspension
Taylor Hall 大爆發 連同今年狀元都應該留意
TB既 91同86係今年大熱
但同時留名睇ovi 過唔到第二round
Matthew 今年統治力冇上年咁好 始終年輕
Laine 既setup打得好好 有望成為下一個ovi（齋講pp既入球能力）
今年Blackhawks入唔到playoff 賣走晒d人 拆line 下年sharp又唔打

Ottawa ，衰係入坐率低
Seattle 都大機，有新場的話，起碼已經冇左NBA

Lol bandwagon fans? 你場場睇的話唔會禁講 今年，我終於明點解Crosby 禁憎subban，果三個suspension 已經好輕手⋯⋯NSH 根本就勁仆街

VGK就，Bettman個expansion draft 幫到禁出面，唔入final 就交唔到功課啦。不過我勁想佢比SJS踢走。

Blackhawks 唔係今年先出事，佢堆prospects 同draft超差，下年睇來都凍過水。

好多人都講，ottawa 依家個場館係ottawa 已西開車行highways 都要成廿分鐘既kanata （我係果道生活左8年）而週邊係咩X都無，想唔入座率底都幾難。有說個owner 想係市中心起新場館，但當地政府好似唔支持。而fans又同owner 䣓空開火，話佢唔科水（頂，我心諗，你地都唔入場，佢無錢賺又點科水呢），所以ottawa 好危。

反而我覺得subban冇咩野 Crosby 就真係污糟啦 SJS前年入final就真係輸既 今年都應該過唔到VGK
Blackhawks 唔拆kane果條like應該仲會有playoff打
我唔係場場睇 但我自己本身有打姐 本身都係一個ref黎 所以我先會覺得上年既吹判非常有問題

Québec city有新場，owner開放態度搬
加拿大政府自己都唔支持首都有支NHL team，咁冇計啦

Trudeau淨係掛住玩gender neutral,邊會理Ottawa有無球隊

叫班公務員唔好用Mr/Mrs/Ms黎稱呼真係笑撚死

連Mankind 都唔用得，抵比人吊
遲下叫句hey guys都唔得嫁啦

Hmm... 我後生都有打hockey, 上年我都覺Crosby 好仆街，subban好好人～但今年終於去到playoff 對決，如果你有睇subban 真無品，仆街過Crosby⋯

Blackhawks 問題唔係剩係Kane 條line 最大問題係無depth ，crawfish 傷左，Keith 入得兩球，堆D又廢；

點解我話Bettman比VGK huge favor，就係expansion draft, 令VGK 由1st 到4th line 都係二線球員；所以match up 上好難應付，唔同一向打開既隊，多數隊既depth有好明顯既落差，如Blackhawks 既問題，簡單D講放Kane 條line出來，對方咪同返1st line去match up，理論上比較影防守；但VGK就無依個問題，4條line 都可以”get going”而對手都好難防唔到。

上次佢多謝Sedin brother 條tweet 比人串到爆

I’m offended at your use of the word “brothers.” Is there no “people kind” term that can be used instead?

好撚仆街

單講吹判同事後既suspension已經睇得出係偏向Shittsburgh
但VGK都有大爆發 6G變40幾G 全部都2線反而有發揮空間 冇壓力咁發揮
利申IIHF linesman

呢個post 啲人越黎越猛料

猛咩料 IIHF linesman好易拎

Jets先入2粒

可能你誤會左我覺得上年Pittsburgh 無野，我只係講Nashville 今年仲仆街（如果你有睇），IIHF吹得嚴過NHL，有D rule仲唔同，rink size 又唔同D。

其實最似VGK 就係Nashville(trashville)⋯⋯但都差好遠，而正常trade market 根本做唔到依條team

Lol... Minnesota Wild down to 4-0 Jets gonna win

4-0 in first period

Wild sucks!

Po唔到相
現場氣氛好撚正
First period 4-0!!
Go Jets go 🤙

IIHF好似係用automatic icing?

臨完場成分鐘
全場企哂身
等巴打放相

全加拿大希望係哂Jets 到，希望入到西決啦

改名做Minnesota Mild

賓州好睇啲

賓州2邊咬住唔放

死極都死唔去

2 wild 4 u

AVS win

依球真係靚⋯⋯

全場whiteout fing巾
封左幾條街因為成萬幾人出左街道睇
佢哋放左啲大電視
加埋今日420

聽到都覺得好氣氛

420係咩日子？

聽朝支持Colorado

TBL Fans

你住過加州都唔知？

國定隊草日

痴撚線琴晚jets果場 幾撚有氣勢
睇到我有d鄧dubnyk覺得慘

420 blaze it

多倫多都死唔去

估唔到，加拿大除左jets，仲有多個希望

你咁樣燈一燈就兩隊都首圈止步

邊2隊
Let's go bruins

加拿大嗰兩隊囉

Jets 冇事啦，入到下round

Leafs 算數啦，就算加拿大人都憎leafs 同佢地D fans

Go Jets go

唔係呀嘛，leaf追到game 7

Leafs bruins要打game 7

多得你燈

咁呀
Go leafs go

邊個最大機會呢

Wednesday's going to be massive for Toronto sports. What are you watching?

Maple Leafs Game 7 70%
Raptors Game 5 13%
Toronto FC 2nd Leg 9%
Blue Jays vs Red Sox 7%

好正常，game 7喎
連波士頓班人都睇nhl唔睇red sox啦
仲要加拿大呢

紅襪囝果d19賽就無乜所謂啦

x2
紅襪對洋基就話多人睇,對藍鳥就是但啦

Game 7好激

頭3場楓葉廣場都有得睇

4:4

臨尾香
恭喜波士頓

全加拿大希望得翻jets

你開心哂啦

Toronto FC Champions League決賽互射十二碼輸埋

前幾日Don cherry 仲話Andersen 好

gardiner -5
toronto後防depth唔夠既問題今個series表露無遺
不過以rebuild左兩三年既team黎講表現算係咁
theres always next year

睇緊nfl draft

有vgk嘅game. 又係時候上水

CLS. 咁快3球

條鯊魚未瞓醒呀

呢隊波真係痴撚線

屌喇星

San Jose 今年啲攻力咁差 入唔到架喇 比人大炒梗

賭城4-0

cls

巴打睇49ers定raiders

Niners

不過幾鐘意Derek Carr

癡線

5球

條鯊魚醒未

鯊魚上左水，被人禁住黎打
Vegas 班主場fans,已經睇到悶

快啲完左今場佢啦
Thornton幾時會復出

上年因為個DL轉左睇raiders

入番球都好

破唔到蛋?

條鯊魚開始燥底 係咁打少個

原來仲要係double pp

又多球

40比0 唔睇啦

睇完2nd已經無睇
不過有notifications

7-0

有無咁癲
都係睇埋算

7-0 shoot out

修鯊魚今場俾賭城TKO

慘不忍睹

有無巴打有睇開AHL
想睇playoffs 有無link

Tampa 禁住黎打
唔通今年係Vegas 對Tampa

嘩燈到

karlsson 啪啪啪
karlsson 啪啪啪

又大炒

追平咗

轉頭我地knights 就反cup啦

今場係咁4 On 4

有冇Sharks fans ?

呢度得knights

你地未有knights 之前撐邊隊？

Nola
個個都Knights 廿年球迷

呢到好多都係sharks fans
佢燈緊knights

真係好

年年兩登都冇Sharks fans

我真knights

你明明係sharks
我覺係真knights

頭先個球嚇死

好彩Goalie Interference

goalie interference 呢條rule好有問題

Yes. !!!!!!!!!!!

波士頓
我已經決定燈死對面

2OT輸左

Winnipeg 巴買左round 2 home game 未？

今晚又睇我knights

有jimmy g冇得輸

咪又係大炒

未完場都唔好開心住
我地反cup在望

屌

咁就1:1

反cup咗

反cup

開始炒

今季真係What happens in Vegas

goKinghtsgo

咁都追平

加時我覺得都係賭城機會大d

Game3 period 3先入到第一球5on5

賭城果然贏OT

ot呢十幾分鐘幾咁緊張

今晚game 3

home game

睇直播眾觀各大主場觀眾著衫顏色，係whiteout 最一致，人人都白色好齊

最尾兩下empty net

Ovechkin絕殺Pens

聽日又有boston同賭城

Boston主場啦

mls 個app新ui又幾好用

之前嗰個太廢

巴打唔去睇game4?

冇錢

Go sharks

我knights 又大炒啦

利申 睇緊鬍鬚佬反cup

Sorensen

過哂大細

睇到嗌左出黎 靚到

賭城季後賽首敗在望,有機會要搶七

last 個球真心靚

karlsson係咁被人打

首敗左啦

講多左

燈夠喇 我地騎士贏係100%既波

波士頓連敗

molamola

playoffs hockey baby
no time for softies

2-2

推到搶七

G

Game of Jones

繼續主場whiteout 推到3-1

全部series 都2-2，唔知聽日波士頓得唔得

屌 好撚sad
臨尾追返1-2但已經太遲

唔緊要，仲有game 6主場

屌 希望下場可以再喺人地主場攞返嗰分！

依家大家都各偷到對方一場主場
3-2翻主場，個感覺差好遠

3-2返去主場有優勢

我knights

大勝吧

最後幾秒先入

炒了炒了 睇nba 了

仲以為會打交

Knights

Las Vegas 好多Bandwagoners

除手套打啦

4-0

唔係臨尾先追平打加時掛

睇下兩邊幾時忍唔到手,除頭盔除手套打

屌
VGK生性啲好唔好

鯊魚打全攻陣

即刻輸多球

鯊魚輸多場就可以放假

只差一點點

打empty net係咁架啦,一係入,一係就輸多粒

唉，波士頓主場2場失哂
睇西岸算

西岸你就會發現knights 太屈機 都係睇番東岸算

西岸仲有加拿大最後希望

加拿大起碼至少有得睇多2場，分分場搶7
波士頓一下唔少心下場就玩完，今日比人追平仲要輸overtime好唔抵

其實都唔係好屈 sharks仲有機嘅

Kings真係好柒

作客我vegas 輸左九成啦

比人掃仲咁多嗲 抵啦

班友同班獌差唔多

我鯊會戰勝歸來！

輕鬆6-2返嚟主場

Go jets go

星期一主場

繼續whiteout

第睇歴史性進級西決

Tampa bay

唉，波士頓今場仲唔生性就可以翻得屋企

不過就算今晚波士頓收皮，今季都算交足貨
Tampa 的確難打

要打就一定係靠powder play，對面kill penalty 冇咁勁，反而調轉我地kill得算唔錯，岩岩又捱完2分鐘，macavoy可做之材

真係要powder play要入到第一粒
唔多樂觀，希望捱到多場

賭城繼續㩒住鯊魚黎打

大炒吧

第3round 要生生性性
唔好畀鯊魚入到波

Sharks需要奇蹟

奇鬼咩 啲球迷靜鷹鷹 出局啦

今場中左幾多次門框 冇運到

鯊魚又輸empty net

入多球

西決會唔會係新同學vs加拿大最後希望?

winnipeg加油

Jets有機架
聽晚收Nashville皮輕鬆入round 3

Lets goooo!

原來香港有人睇

Nashville vs LVK 先正

Capitals 終於打破宿命贏到Pens啦
呢個Series 好似無人提過

呢兩隊香港都冇fans
Btw終於唔洗又睇Crosby捧盃

對打咗三次，睇得多都悶，不過應該過唔到 TB 囉

啲女

現在剩低個隊，邊隊攞都事鳩旦

Winnipeg 落後緊

星期五朝早睇搶七

Ching sick ball

我想移去加拿大了

More photos

2球
等神奇等三節，唔想搶7呀

真心希望第三節可以打返水準

比人入左三粒，powerplay 4個全部唔入

佢哋pp好垃圾 完全攻唔入

Pp一粒都入唔到，咁唔洗empty net啦

Molamola

等睇客場搶7

Ovechkin係咪終於有stanley cup

頭先第三節啲人已經開始走 跟住俾人入埋球empty net已經無眼睇

4次power play都入唔到一球，佢empty net黎都哂氣
今晚點會打成咁 game 7客場好難捱

今晚

今晚好緊張

呢個系列，主場好似冇優勢咁
連續3場都客勝

Jets得一場係主場贏

即係對家都係囉

2-0!!!

遲左少少睇已經入哂局

反cup喇 加拿大佬你都有今日喇 作客禾地Nashville 想贏？ 番去剷雪啦

nashvilla 快d追和

唔係sharks都想燈

咪屈

冇喇 power play 喇

無鬼用，今屆唔通真係 jets 捧杯

我地Vegas 贏硬

洗乜講

4-1!!! 7 mins left!

登到
準備好放暑假未？

Nashville 👋👋👋

Empty net

Yeah 提早放暑假✌🏻

jets對vegas應該好睇到不得了

Vegas 輕鬆sweep啦 番去剷雪2.0

難分真與假

咁都唔知你真係要追追post

Vegas 對 Nashville 機會大過對 jets

決賽我估係賭城對華盛頓

場波都完左，Nashville 放左暑假啦ching

Tampa 好似幾對辦

我知，我係話 Vegas 對 Nashville，Vegas 入 final 機會大囉

起碼打6場，sharks都偷到2場，Jets 應該都得
加拿大入決賽唔係冇機

Jets有機呀

後日係咪jets 主場

係呀

連燈咁多美國隊fans
Go Jets Go!

收皮啦
Vegas打咩hockey呀
沙漠州水都冇滴啦

識貨巴打

主場不利

我都係唔講咁多野

都係講返vegas啦

一齊登Vegas

留名等睇連登力量燈到champ

今年好大機會champ

唔準登VGK

我唔使出手Vegas 已經係champ 100%既波

就開波，Vegas 咁勁好驚第一場就比人破主場 沙漠佬唔怕whiteout

加拿大佬好快就要番歸 今晚nbc 全國直播

今晚又開波，希望好睇過東岸個場

vegas一定贏啦
一定係sweep呀

題外話，呢個網有電腦分析

留名 Pens收左皮 隨便睇

拿 仲撐唔撐樓主先？

Jets個教練真係好鬼勁

個個垃圾來，
睇十分鐘就唔洗睇

molamola
雖然一開始都知jets難打

我成功登爆左Vegas

叫有啲料嘅
主場先勝一將

Go Jets Go ✈️✈️✈️

繼續
好怕Vegas 會發哂矛打game 2追平，佢地冇連輸過2場

放心 禾地Vegas 第二場攞硬 反Cup

樓主曲線撐加拿大？

我直線撐Vegas 攞Stanley Cup

其實vegas好撚勁，今年第一年打nhl就入到conference final

今場好好彩，一開波就入左2球，領先到3-0
否則都好難打，Vegas 的確有料
擔心緊game 2

Capitals作客贏晒gm1 gm2

決賽希望係賭城對華盛頓

Let’s go Jets!!!!!

Knights入多球

knights已贏，Winnipeg唔使追啦

Jets入一球PPG後,又俾賭城入返粒

痴撚線個opening勁正

Vegas有個將軍，跟住jets就有架戰機

on9 35秒

光速入球

加拿大搞乜

唉 燈到攰喇
贏飽佢啦Vegas

成班係美國無得飲Tim Hortons所以醒唔到?

被人入完即刻入返球

Jets追平後極速俾人入返粒

賭城有無Tim Hortons? 搵人買外賣去Jets更衣室啦

兩球都發夢

機會黎啦,double PP

後衛

到jets 光速入球

迪基亞上身

臨尾都係要輸多球empty net

臨尾入多球

唉

連輸2場

今年係 dc 贏架喇

下場要生性
第一場開個頭開得咁靚
第二場打到成pat屎咁

2-2就仲有機，3-1就玩完

Jets真係係美國無得叫Tim Hortons外賣
又係老早就落後

輸喇又

改返個名Gchi. 賭城先

Fleury

Jets又發夢

追翻

咪準備又輸番比我Vegas

最後呢下睇唔到係唔係icing
Byfuglien好唔gur咁

3-1，玩完

上場big buff一野拉走兩件，型撚到

屌佢老尾，又係打到成pat屎，真係希望星期日返到嚟主場可以醒醒定定

唔通又黎多倫多咁，game 7

Let’s go Jets!!!

飲緊茶

睇緊live,希望唔係最後一場主場

又輸戇鳩野

吊，kill完2分鐘就比人入左

又輸hellebuyck

Vegas 個鋼門好勁

3次pp都唔入，輸緊一球，唔想睇第三節啦唉

其實輸左上場已經輸哂個勢 3-1俾人lead住
話就話返到主場有優勢 但jets喺playoff咁多場入面有邊次主場係叫做比較似樣
但今季成績其實真係好bonus 無諗過可以入到西決
雖敗猶榮

d魁仔三歲就開始學打波是常識吧

估下賭城之後會多左幾多glory hunter?

呢個serious有啲悶
Jets又唔爭氣 成日好似發緊夢咁
好多機會都錯過咗

雖然knights又成日被人入咗波先識醒咁

係Vancouver 之後，加拿大就冇打過Stanley club

發緊夢 真
屌佢老尾成日都發夢唔知做乜咁
睇見都眼火爆

美國多咁多隊都好正常
都有唔少球員係加拿大人

睇黎東岸又要搶七

想capitals贏
但係覺得lightings贏面大啲

舊年VGK正式開始運作嗰陣,有人買左張賭城冠軍500倍賠率的飛

到時西雅圖開波應該好多人去買

無人睇搶七?
華盛頓差十幾分鐘就入決賽,同埋打交喎

垃撚圾攻擊力
如果陣間破唔到蛋就差唔多8個session冇入過波

lightning 做乜呢2場打得咁差
2nd period大好機會都入唔到

呢球empty net好撚柒呀

賭城對首都

Capitals

頂 決賽咁多場都睇唔過眼tim

一齊做勝利球迷捧賭城

賭城好波

仲有三日先開波

btw 有無人覺得Penguins同VGK應該係Fleury退役後高掛29號?

我覺得要
始終Fleury太傳奇

去一轉London 識左好多DC 人 我轉捧DC喇

兩個巴打一定冇睇開 NHL

唔係有潛規則,龍門唔會有retired number呀?

Fleury 就算今次唔捧杯但攞 Conn smythe，都唔一定入到 HHoF。總之，Fleury 太唔之點講，

我知就算拎到conn smythe都唔一定入到hhof.
但係入唔入到hhof同retried number好似無咩關係
印象中都有唔少mumber係無入到hhof而retried 咗

Game 1就開波了

聽朝八點先開

反而尋日media day都幾悶下

不如睇下各位係想VGK再創歷史,定係想Ovechkin一圓捧盃夢

我個名

想ovechkin拎返次

第一節完
首都2-2賭城

今場好撚好睇,應該係鬥邊一隊無咁多失誤

#nocaps先贏一場

今場好精彩

開場依舊係水舞間同cirque du soleil係賭城幾個resident show嗰類賭場show風格

caps越打越燥咁

kinghts今場做乜

caps係難打d

下一場轉一轉套戰術啦,呢個playoffs成日打防反真係單調左d

5on3

holtby第三節上哂身

救得好精彩

力保不失

琴日去左DC 冇乜氣氛

Ovechkin

Kinghts今場係咁甩波

去到Finals經驗決定一切呀

0-2了

Caps打到好燥咁

呢球

WTF

holtby卡利奧斯上身

knights呢個period終於似返啲樣
不過應該都係輸

不堪入目
輸得太難睇

係vgk進攻太單調,打多幾場就識守

offseason咁長,實會練到第二種進攻方式

佢地應該心理障礙大過其他因素
始終佢地未試過輸得咁慘 又要連輸
同埋佢地嘅進攻真係無變化

Fleury可否不要老
睇住caps明係針對住佢已經33歲黎打

除手套打算喇

冇人撐Capital? Ovechkin終於拎到stanley cup

Cap屎

Let’s go Caps贏埋下場佢

唔俾早一日到賭城之後落club,玩到無哂精神ge

Ovenchicken for lord stanley

睇喇

vrana

Ovechkin終於捧到盃

依家搵link睇

VGK係時候俾多d機會到Subban上場

襯仲係第二年就養多個,睇左呢個final後覺得無可能仲要Fleury打足咁多場

Vegas無哂個勢

Fleury明顯唔夠氣

所以我先話係時候開始俾Subban接手

太過依賴Fleuy. 成隊都慣咗有Fleury 睇住
btw. Caps贏都係創造咗曆史

恭喜

Fleury都33歲啦,老實講仲有幾多年可以打

如果佢仲後生Penguins就唔會唔放佢入protected list啦

Fleury應該都係打多2/3年
所以真係要趁Fleury 係度陪訓下啲新goalies.

喺dc睇氣氛好好

利申 旅行經過

人生有幾多個四十年可以由成軍等到捧盃

不過VGK個expansion draft咁放水法,加埋第一季咁撚癲,我估d賭場大亨或者有興趣同佢地傾deal,
到時財力人力都有,我覺得好快就見到賭城有盃捧

咁又唔係咁講嘅 expansion draft固之然係有對knights有優待
但係除咗Jonathan/James/Fleury啲呢之外
其他都唔係特別top嘅球員 好似karlsson咁

同埋睇佢地打regular season 同post season係有返咁上下實力

Penguins 無乜可能
咁耐得兩個 retired number
一個係 Michel Briere's
另一個係 Super Mario

但係三隻盃喎

三隻盃但有兩隻佢都唔係正選由頭打到尾

Mike Hoffman三個鐘頭內俾人trade左兩次
Ottawa-> San Jose -> Florida

san Jose 完全贏晒

清左啲cap space
希望簽到john tarvaras

簽到應該都幾難搞
fa signing永遠都係overpriced

今次Tavares 10-11m per year感覺唔算太貴
不過似乎好大機會留返係Islanders

Btw有冇巴打有玩nhl 18

之前有玩開 由15玩到18
今年打到div6就無玩
太多bullshit啦呢隻game

Nhl麻麻地 玩madden 同FIFA 都冇錢喇

我18先開始玩
覺得幾好玩但好難 hut challenge好多都過唔到
同埋單機好悶

Madden FIFA UT唔好課咁多金
下集一齊玩nhl19

drop in 先係最好玩
online玩得多自然就勁d架啦:-)

Drop-in d players好好人
見我咁廢都肯交波俾我

出19嗰時開個post搵多啲巴打一齊玩

Toronto 中左標喇好似

我接受唔到 sharks出到13m/year都唔嚟

簽咗成7年